[Welcome Back Paolo Maldini][高清請找數] AC米蘭球迷討論區 81

Forza Milan

2018/2019球季季前賽賽程：

2018/2019球季意甲賽程：

2018/2019球季意大利盃賽程：

2018/2019球季一線隊職球員名單：

Staff

Head Coach
Gennaro Gattuso

Assistant Coach
Luigi Riccio

Fitness Coaches
Bruno Giovanni Dominici e Dino Tenderini

Goalkeeping Coach
Valerio Fiori e Giorgio Bianchi

Technical Assistants
Massimo Innocenti e Francesco Sarlo

Match analyst
Marco Sangermani

Sporting Strategy & Development Director
Paolo Maldini

Team Manager
Andrea Romeo

Sporting Director
Leonardo

President
Paolo Scaroni

Players

Goalkeepers
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumma
25 Pepe Reina
-- Alessandro Plizzari
-- Gabriel

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
17 Cristián Zapata
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
31 Luca Antonelli
68 Ricardo Rodríguez
56 Stefan Simić
-- Ivan Strinić
-- Jherson Vergara
33 Mattia Caldara

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
46 Matteo Gabbia
73 Manuel Locatelli
79 Franck Kessié
91 Andrea Bertolacci
77 Alen Halilović

Forwards
7 Nikola Kalinić
8 Suso
69 André Silva
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone
-- Carlos Bacca
9 Gonzalo Higuaín

夏季轉會窗：

In
Ivan Strinić - (Sampdoria) - Free
Fabio Borini - (Sunderland) - €5,500,000 - From loan to definitive purchase
Raoul Bellanova - (Milan Primavera) - Free - Promoted from youth
Nikola Kalinić - (Fiorentina) - €20,000,000 - Obligation to buy
Pepe Reina - (Napoli) - Free
Alen Halilović - (Hamburg) - Free
Lillo Guarneri - (Standard Liège) - Undisclosed - Will join Primavera team
Alexandro Cavagnera - (Standard Liège) - Undisclosed - Will join Primavera team
Mattia Caldara - (Juventus) - Swap for Bonucci

On loan
Gonzalo Higuaín - (Juventus) - 18,000,000 - One year loan with option to buy (€36M)
Loan returns
Gabriel - (Empoli) - Free
Alessandro Plizzari - (Ternana) - Free
Mattia Cornaggia - (Pro Piacenza) - Free - Will re-join Primavera team
Marco Iudica - (Grumellese) - Free - Will re-join Primavera team
Stefan Simić - (Crotone) - Free
Andrea Bertolacci - (Genoa) - Free
Carlos Bacca - (Villarreal) - Free
Antonio Fabozzi - (Cremonese) - Free - Will re-join Primavera team

Total spending:
Decrease €86,000,000

Out
Marco Storari - (Unattached) - Free - End of contract
Nnamdi Oduamadi - (Unattached) - Free - End of contract
Hachim Mastour - (Unattached) - Free - End of contract
M'Baye Niang - (Torino) - €12,000,000 - Obligation to buy
Gianluca Lapadula - (Genoa) - €11,000,000 - Obligation to buy
Gianmarco Zigoni - (Venezia) - €450,000 - Obligation to buy
Niccolò Zanellato - (Crotone) - €300,000 - Obligation to buy
Leonardo Bonucci - (Juventus) - €35,000,000 - Paid in two installments

Loans ended
Jørgen Strand Larsen - (Sarpsborg) - Free - From Primavera squad

Out on loan
Gian Filippo Felicioli - (Perugia) - Free - After anticipated return from loan
Gustavo Gomez - (Palmeiras) - €1,500,000 - Loan with option to buy (€5.50M)

Total income:
Increase €60,250,000

冇獎排名預測遊戲
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭∕小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛）
Komova_baby（Komova∕Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：緘默的腳毛

會員：Komova ID:31354 新名：Komova(走數)

找數未？

Welcome Back！馬隊

馬隊

Lm

找數未

post名好長

世界冠軍 我蘭黑歷史

世界冠軍

而家有個新世界冠軍啦

LM
瞓唔著⋯啱啱見馬隊出鋪講自己愛回家

之前話我燈馬隊同李安返米蘭既仆街仔出黎比我BINC

馬隊 🔴⚫️

真．米蘭重光紀念日

馬隊長其實好恨番米蘭，不過一直冇機會姐

世界亞軍呀？ 2個添

Reina

lm ,慶祝我回家

連拿

Back home

Milan will wait on signing Bernard until after they sell Kalinic. [Gazzetta]

即係簽唔到

轉會已完

開心到想射

星期一喇
開工啦李安
要瞓到幾點呀

果邊凌晨黎

9點半都未打卡,罰佢ot

同拉比老母大戰三百個回合
比佢回下氣啦

想問新簽果個馬甸尼著幾多號

永遠的3號

留名

I confirm that Leonardo will make an attempt to sign PSG midfielder Adrien Rabiot.

肥佬今季咁撚得閒啊

呢班人做老闆一定好閪

仲唔快d拖隻龍馬去psg

無任歡迎今季

有消息指
李安去psg 唔止傾一單

講下笑姐,俾幽默感啦清,又唔是追你數

呀屌out,迪斯拿in

消息來源係咪你

消息來源：拉比老母

打左比李安問

李安講廣東話？

射完精有不反應期好正常, 而且Rabiot 老母... 唔食偉哥好難handle 辛苦李安了

可以佢識閪班牙文既姐

你confirm有撚用咩

留名跟進走數問題

France Football: Leonardo is still in Paris he want to do a double deal from PSG

double diu

魯馬交換

double diu
Rabiot + 佢阿鎷

加麥巴比

rabiot 換卡叔

拎錢馬換d 正野返嚟

但有保方真係會要

Rabiot+Di Maria/Draxler

FF:
阿屌 + 老馬 = Areola + Rabiot + 3-40M

下年都退啦佢

跟保方學嘢 你估保方真係打到60歲退休咩

應該係rabiot+kurzawa

rr走

T silva + jese

查普加施素高

天使好似啱啱續咗約

唔貪心,要個Di Maria都夠

打完飛機未呀
早d訓啦

基佬咁早瞓？

見大家射到一地都係
應該好累
簽到一件都還神啦

Signed Caldara ✅
Loaned Higuain ✅
Brought back Maldini ✅

An incredible week for Milan. All, on the back of:

Appointing Leonardo ✅
The Europa League ban being overturned ✅

又真係幾撚爽呢個月
清走支那係最開心

保方打到70碎哂

你唔找數就冇

就係我賭注咁大先成事

取消我之前所有數啦屌

準備定做10弟

你找咗數美欺都簽到返黎呀

唔找數，下半世都吊基佬屎眼

佢就想，被人屌屎眼差唔多

一眾特殊癖好會員恐成最後贏家

Despite Milan's interest, PSG has no intentions of selling Rabiot. The French club are ready to offer a new contract to Rabiot, with an improved salary of €10M/year.

10M renew, free agent我地都唔會出10M人工啦

之前佢3m都冇, 如果一renew就10m, 幾歹都renew啦

Bernard's move to Milan has been temporarily put on hold till Kalinic's move to Atletico has been finalised. Meanwhile, Leonardo is pursuing Rabiot, a player he knows very well. [@Gazzetta_it]

10m年薪佢keep返住算

卡生走先簽巴西神塔

卡叔快撚啲啦屌
啲死廢老真係麻撚煩

Andre Silva’s future at Milan remains uncertain. Milan and Gattuso are questioning about whether to keep him or let him go on loan.

想問下Rabiot阿媽係咩剚

𡁻完鬆

係咪盧卡事件再現
Elliott想留，但撚帥唔想要

卡叔，巴叔甩唔到
都好難留

想a施華離開我蘭 留係到都無咩機會 正選一定係希古恩 之後再到告仔/卡神先再到佢

唔計卡狗同巴卡,佢留嘅話應該係第3前鋒

PSG快點報復我地啦

照咁睇撚撚條死仆街真係想留卡狗放牙華

傳阿仙奴有意出價30m羅致RR

佢地隻大隻佬, 本身係德甲仲勁過RR
洗鬼要RR

佢地隻大隻佬傷2個月

以李安個玩法會唔會快deal之後再掉錢買人

15m買番黎放到30M

上年妓搶贏kolasinac 我地先買RR

擔心RR去到英超比人爆到痴線

咁呢個一定, 佢運動戰能力太低

RR過英超拍Mustafi, 應該比人屌死

10m
姐係傾唔成啦

Savic✅
Bernard✅

巴打唔好燈
一陣班納特都無就橙

快手簽多一隻翼同中場啦

咁快啲燈走戰神卡叔先啦

李安係咪暈左
做野未

馬甸尼仲未開發佈會？

點賣卡狗呀
已經無左啦

HKT 22:30

最後借Guedes

又蛇王

人工白俾，南看台反得啱

Gazzetta - Milan su Rabiot, ma per ora il PSG dice no

Gazzetta - Milan on Rabiot, but for now the PSG says no

上個星期D新聞太好J

J大左個胃口

It is claimed that Maurizio Sarri would look to replace Thibaut Courtois at Chelsea with AC Milan’s Pepe Reina.

快d plz 人工好貴

佢盲架
不如諗下龍馬啦
都係70M姐, 你西女人老又話嫌, 呢件後生呀屌你

收到風
李安做左免費鴨

學爺爺玩幼齒啦

人地老母話李安表現不似預期

其實哩個簽唔到都好正常
反而高華錫仲易過佢簽到，相比之下

Leonardo knows Rabiot’s mother/agent very well, but for now PSG do not seem willing to sell and have said no to many clubs who targeted the French midfielder. [Gazzetta]

According to La Stampa, Leonardo met the agent of Milinkovic-Savic, Mateja Kezman in Rome yesterday, and the parties are negotiating on the basis of a €40 million loan with €80 million option to buy.

點解know人地個阿媽well

Leonardo met the agent of Milinkovic-Savic, Mateja Kezman in Rome yesterday, and the parties are negotiating on the basis of a €40 million loan with €80 million option to buy.

靠飛鴿傳書溝通

南華名宿Mateja Kezman係佢agent

According to La Stampa, Leonardo met the agent of Milinkovic-Savic, Mateja Kezman in Rome yesterday, and the parties are negotiating on the basis of a €40 million loan with €80 million option to buy.

利申 唔會再信呢單

拉素睬你有味

其實你比到120M 又唔係無可能

不過真係唔信我地有120M買個中場

20M+牙屌 快

Arsenal contacted Ricardo Rodriguez in the last hours due to the injuries of Monreal and Kolasinac, but Rodriguez made it known that he is happy at Milan and wants to stay, especially with Elliott’s takeover and their great project. [Mirror]

鏡報唔洗信

Arsenal contacted Ricardo Rodriguez in the last hours due to the injuries of Monreal and Kolasinac, but Rodriguez made it known that he is happy at Milan and wants to stay, especially with Elliott’s takeover and their great project.

俾埋蒙特ok?

離不開查漢

但sms好似打世青杯都有表現到依家
都搏得過既
至於排陣就買到先諗啦

清用IE?

30M係咪應該即放

診過佢老母唔通同全世界講咩

想知佢媽咩樣

估唔到清有信過

智力驚人

西女人咁格

李安一定要閪都奶埋

信呢單多過信你

但隨時全季要靠狂龍同尼尼

Bernard strongly wants to join Milan and Milan wants him, but his high salary as well as Chelsea’s interest in the player is holding the deal back. [CorSera]

巴西神塔

好慘 搞咁耐都唔知邊隊真係想要佢

清人未 正前有 西瓜 告仔 AC華 卡叔 巴卡
五個正前開季咩 五個人爭一個正選位

Faouzi Ghoulam congratulates Maldini on his new role at Milan, saying that this move will benefit the entire Italian football

#ACMilan are favourites to secure the signing of free-agent Bernard, although they reportedly need to offload players before the deal can be confirmed..

快閪d offload

Leonardo's goal now is to get a midfielder with the same formula as Higuain (loan + buyout). He is looking for a high-level midfielder, one on the same level as Milinkovic-Savic or Pogba. [@Corriere]

得啖笑

9噏唔使本

李安去左轉巴黎以為仲幫緊PSG做野？

唔記得自己窮撚既身份

報紙佬真係好做

佢唔係話same level 咩
都無話係sms 同 普巴

請舉例說明並試申述之

你兩個都一樣
找數啦

Milan, Kalinic verso l’Atletico Madrid

Milan, Kalinic towards Atletico Madrid

卡生走未

傳埋羅馬個柏歷堅尼

巴卡狗2個都有news話積極商討緊

佢想姐
我夠想發達

買sms 仲易過賣卡叔

Day day close

Contacts in progress between Atletico Madrid and Milan to close the deal for Nikola Kalinic.

普巴都吹埋
記者係咪咁好做呀

close咗好耐

Gordon Singer is currently at Milanello, then he will head to Casa Milan. He was welcomed by Scaroni and Leonardo. Singer will also talk with coach Gattuso later. [ANSA]

卡叔肯去馬會做神鋒未

邊度吹普巴？

可唔可以入100m黎玩下

依件真係有錢買都唔會肯黎

我都唔太鍾意呢種性格巨星

等陣又呢又路 好似錢馬咁 重要經理人好似係肥佬
普巴 不了

卡生倒數了

祖果邊就真係吹緊普巴啦

巴卡有咩

又朗又普巴,R聯仲唔然能硬

又咪係黃潛

佢2個都係得一隊姐 睇個意文source係傾緊

燈

唔係話黑白普巴喱個lv既中場咩

我蘭今季轉會既juice程度大過隔離街牙朗好多

如果兩個籌旗賣到 20m, 加埋少左份人工都省唔少，應該夠李安簽正野

開季正選倒數了

應該會簽左巴短先

斜恩打翼

差唔多級數年紀有華拉堤，Koke呢d, SMS應該係最有可能

呢個免費翼要簽啦

喱個夏天買到華拉堤既真係切乜都得,完全無可能既事

覺唔覺得西瓜黎左之後
呢到傾轉會開始有陣柒味
胃口大到
好怕大家又要空炮

報紙佬係講緊SMS或者普巴咁既level
我蘭巴打J上眼睇唔到野

由有返歐霸一路J到西瓜
依家J唔慣普通野

現實係雙卡留隊
巴卡打左翼,西瓜右翼,卡連歷中間咁樣開季

就係講緊已經係豪門既完全無可能囉

我一早講左
但俾人叫我詳細舉例說明之

Kevin Gameiro is very close to moving from Atletico Madrid to Valencia, this should make room for Nikola Kalinić at Los Colchoneros.

要卡生唔要加美路係咩玩法

有痛腳係美帝手上

世界亞冠

個個行內人都覺得卡生勁

child登 d細路唔sick ball

啱啱睇返卡柒對蛆啲入波 到底佢搞咩會變成咁

卡連歷=球盲探測器

yes 所以我成日話我唔識波

有卡的球隊像個寶

以前嘅卡柒

中場問題 戰術問題

下下攞角

求保方心理陰影面積

更加突顯佢而家幾咁廢 身體機能退化哂啦

體能怪物

覺得係心態問題
由開個頭開得唔順到而家自暴自棄

佢人生態度直程有問題啦
廢倫唔比佢黎就罷操

祝佢去到馬體會都比人放棄
衰撚到要打印度聯
佢從來唔知自己定位係乜，太有自信，垃圾

其實馬體點解會要佢
鬼佬隻眼係咪真係唔同啲

暫時吹風姐,官宣先算啦

Kevin Gameiro (Atlético Madrid) 👉🏼 FC Sévilla ✅
Nikola Kalinić (AC Milan) 👉🏼 Atlético Madrid ❓

有無可能442 433咁互換陣式

諗起上季打賓xxx 場場442就好笑

Kalinic’s transfer to Atletico Madrid is in the phase of conclusion. Positive contacts took part in these hours [Sky]

Leonardo has arrived at Casa Milan

開工

撚屌442 比 賓尼兔 姦
撚屌433 比 賓尼兔個龍迫和

silva可否打ss

等睇option to buy

果場好記得水貨拉邊，告仔中間hold波，笑撚到我

老老豆豆，仲緊張過希古恩過黎

撚撚果場出水貨拉邊

其實我覺得佢好適合ss

c wa= 文so 希古恩 suso=dybala

Serginho has just entered Casa Milan along with Leonardo. [MN]
沙僧

#Milan, #Kalinic verso l'addio: affare in chiusura con l'#AtleticoMadrid

#Milan, #Kalinic to farewell: Deal in closing with the #AtleticoMadrid

Pedullà: "Kalinic-Atletico, raggiunto accordo per prestito con obbligo di riscatto

Pedullà: "Kalinic-Atletico, reached agreement for loan with obligation of redemption

集氣

唔講咁多

是咪推薦D巴西仔

下任馬會神鋒

眾師兄弟歸位

垃圾球會不配有神鋒

沙憎不嬲都係米蘭球探

送上我的祝福

送上你的搏數啦
仲祝福

In chiusura #Kalinic all'#AtleticoMadrid. Con la cessione del croato il #Milan andrebbe con decisione su #Bernard

In closing #Kalinic at # AtleticoMadrid. With the sale of the Croat the #Milan would go with decision on #Bernard

可能同沙僧傾下簽唔簽班納德好

李安點先可以受萬人景仰？卡連歷賣到20M已經得

18都得

強制買斷已經得

賣得走都ok

走到就ok

賠錢解約算啦

Favorite Nikola Kalinic moment?

when he formally gets sold to atletico

Everytime he was benched or substituted 😂😂

下體會買前鋒好少失手

Si

J馬, VIETTO, 切切, RAUL JIMENEZ

送埋蒙特都得

阿古路法卡奧哥斯達基沙文卡連歷

費托

有一個唔屬於呢一GROUP

又要讓

Juventus goalkeeper Mattia Perin will give up the number 19 shirt for the returning Leonardo Bonucci - “we’ve already agreed”.

有理由相信馬體會係還恩

講真如果佢上季有第一球嗰種靈巧同射術，真係唔錯

補返句先，可惜佢上季柒到仆街

唔講清楚到時又比人屌

佢腳法同護波幾好

有live 睇

李安仲係度，傾轉會啦

屌你50碎人都咁型
痴撚線

仆街仔仲偷懶係度HEA
去SD EMAIL搞卡狗啦

里安馬隊兩個都好型

卡狗去緊機場啦

馬體會練前鋒有一手，費托返到去都入得番波

馬體會功力，再加上離開米蘭的下場效應，卡叔好可能會踢到曉飛

明顯搞掂左施蒙尼老母

今次變返高清LIVE

Maldini: "I have never said no to Milan without speaking to the stakeholders first. With Barbara Berlusconi we had an unsuccessful speech, a year ago I spoke with the Chinese but could not define the role."

變世一

基沙文， 左腳

飛極有個譜啦, 仲要打後備, 成3張, 唔駛後悔

Leonardo: "Maldini represents the history of the club. No other club has a symbol like him."

legend

祝佢好運啦屌
我就唔撚信佢打到識飛

Maldini: "I will take care of the first team, youth sector, transfer market, relations with the coach and everything that Leonardo does, I will do it along with him."

要一齊服侍rabiot老母

咁核突既野唔駛成日提下話

好多記者都問係咪因為美帝夠SOLID先肯JOIN

馬隊話美帝想KEEP米蘭大概 medium - long term

Leonardo: Staying within the regulations of FFP, there will not be a super top acquisition. We need to be realistic. Our recent transaction with Juventus was within those parameters. We need to stay within the parameters of 3-5 years. It will be a gradual process.

唔使諗sms
岩岩我都聽到米蘭只可以用搵到既錢去買人
但係搵到唔夠, 所以只可以做乞兒

MALDINI AND LEO LAUGHING AT AN "IMPORTANT MIDFIELDER" ARRIVING.

無期待了

可以借加買斷, 仲有免簽既, BERNARD應該黎了

記者: 有班連登仔J 緊SMS
馬隊里安:

話說蒙牛毫無消息

直接ban 鳩 sms喇
唔撚使再諗

Bonaventura return will be an important signing

都話條仆街好似小學雞做錯野咁

扮消失等米蘭唔記得

佢個幾m唔收可以當佢消失

咁我又真係唔會後悔既，上季已經俾足機會佢

輪出場時間，佢絕對唔少，華仔最多都係俾藉口佢出場時間少，但係卡叔無藉口啦掛

之前新聞後就無消息, 應該中場有人先解約啦

講卡狗同馬體會
李安hea左佢
話會come through

屌我真係好好心機聽

李安馬隊: 有阿屌, 仲洗簽中場咩

Leonardo on Milinkovic-Savic: "I see a huge margin of growth in him, he is a modern player, but to date it is not feasible"

Leonardo: "Kalinic to Atletico? Yes. It's almost done."

李安唔好燈啦

免運費添呀

Leonardo: "A top player in the midfield? Compatibly with the FPP there will not be that top one. You can invent a way, doing half a miracle, to give the team something more. It's not a given that we will succeed."

之前好似都話西瓜冇乜可能

尖

Leonardo: "Milinkovic-Savic is a dream for us, dreaming of players of this value is not granted to us. Today he is not feasible."

Maldini: "Caldara and Romagnoli are among the most promising young defenders. Higuain? A great buy. I saw Cutrone last season, and he has the desire out of the ordinary."

Leonardo: "Suso is very important for us, at the moment there are no grounds for letting him leave".

李安唔識波

Leonardo: "There have been no contacts for Rabiot. He is a player I've been following since I was at PSG, but there have been no contact."

李安：繼續左屌右蘇

完了
咩都無得J了

咁其實依家既米蘭，SUSO的確仲係重要既球員之一，等隊波實力再提升先再諗啦，現階段要執既位，SUSO並唔係首選

唔洗改名

Maldini: Caldara and Romagnoli are so fascinating and interesting. They are clearly at the top of up and coming Italian defenders. I was really impressed with Cutrone's progress as I have followed him for a long time with the youth teams with my own sons.

慘, 大仔收左皮, 希望細仔打好D

Leonardo: "Kaka? I love him, he is my pupil. He wants to learn as an executive in an area. In September, he will be in Milan, but nothing is defined."

真全明星陣容
撚帥真係要醒醒定定

師兄弟番晒黎

3xm 留返自己用好過la
你話賣得貴就話啫

不知幾醒, 做管理層指指點點好過做教練啦

職員啲消息仲好J

Leonardo: "Both me and Paolo have 5 Champions League titles, me zero and him five. The goal is to go back and get Paolo's trophies up. Today it takes a little more patience."

成班人
得閒過2招比依家班球員都爽

Maldini: "Gattuso is never peaceful, perhaps you haven't understood yet! (laughs). We are there to make him serene. He's a footballer, he transmits great values and for the growth, he is fundamental. What will we tell each other? We will see what he requests."

唔要撚撚會要求咩球員

卡卡西組合

話左無大牌架啦

有中場黎到就得, 李安都話努力緊

有都唔會響記者會講啦

笑左

我地既戰神返到米蘭了

問有冇新援果陣Leo 同 馬隊笑得好奸

molamola

咁都要先返咗米蘭先

Perotti call Suso

Takeaways from Maldini's press conference:
• Maldini's role covers everything from the youth to first team
• Elliott is here for the medium-long term
• Milinkovic-Savic is an impossible dream
• No negotiations for Rabiot
• Kaka wants to join as well

call佢叫雞呀

komova calls Li Ka-shing

說服佢去羅馬

我覺得佢唔會去, 一黎比得個40m收皮啦
2黎樓上有巴打講得岩, 呢家既米蘭廖化作先鋒
有限既資源下唯有用佢

嚟個malcolm咁嘅翼鋒放佢又無所謂 問題而家無

點解要等到9月
咩球隊可以有咁多名宿返嚟做管理層

卡卡都有屋企同工作架, 過黎一段時間唔駛安排架咩

komova call 基佬含撚同屌屎眼當找數

Leonardo: "Kaka? I admire him. He expressed the will to learn being a director. Surely he will be here, we don't know how but it's true that I think that by September he will be here in Milano but he will not come here with a role. There was a manifestation of learning."

唔係黎返工

PSG has inquired about Ricardo Rodriguez. He is one of the profiles that PSG are looking at for the LB position.

繼續吹呀，依家比人搞啦

幫手托價姐

Parma, Genoa, Empoli and Bologna are all interested in Luca Antonelli.

應該走到了

Your defence is terrifying Nikola’s on fire

Daniele Baselli is among the players followed by Leonardo for the midfield this summer.

我蘭明叔

另一個MAURI

Leonardo has had contacts with the agent of Kessie over renewing his contract. Kessie expects the verbal agreement with the previous management to be mantained.

每一次轉會期都會提及既中場

Agreement reached between Milan and Atletico Madrid for Kalinic. He will undergo his medical for Atleti in Madrid tomorrow [@DiMarzio]

今日就去啦屌

Kalinic will join Atletico Madrid on loan with obligation to buy [Sky]

躝！

BREAKING: Everton are close to completing the signing of Brazil winger Bernard and he is expected to have a medical in the next 24 hours. #SSN

少左2個0

唔能係呀

Bernard very close to joining Everton on a 4-year contract, he will be paid €6 million/year

英超真係好有錢, 開成6m 年薪

無話可說⋯英超中游都出到6m⋯
仲爭隻快翼呀

Atletico will pay less than €15M for Kalinic

Sevilla would like to take Andre Silva on loan with an option to buy.

PSG have been very interested in signing Ricardo Rodriguez, but RR strongly wants to stay at Milan after the arrival of Leonardo and Maldini.

咁快洗腦成功

拖左人咁耐都無計啦

Mateo Kovacic ha decidido declararse en rebeldía y no volver a entrenarse con el Real Madrid hasta que se solucione su futuro

高華錫罷訓呀

去隔離街

愛回家

比我地執幾m la

km撚樣想食6m人工
無人性

先借後買啦

隔離街無位

好嚟好去，免費有人接都算啦，仲要收錢

中游隊點解唔要新仔玩老將

如果巴卡去埋黃潛，咁幾家中上游球會，一人一個米蘭前鋒

平平地多個後備姐

黃潛買左兩個前鋒

巴卡去支那啦
人工高轉會一定又高

閂左窗，要等一月

又傳返BASELLI 要集齊一套真藍黑戰隊 ?

仲有Gomez

Kovacic>Rabiot>SMS>Baselli

其實傳左咁耐, 我都唔知佢有咩好

4不像FEEL

我都覺

打屌仔個位唔夠技術

其實馬隊返黎係做d 咩野??
睇完d 訪問覺得好空泛

“Football always evolves, if you fail to understand that you stay behind. Anyone who is passionate about football knows things are constantly changing, that has to be understood and analysed.

“In terms of techniques and tactics, some things come back and some things are new, but I haven’t seen any major changes in that regard.

“The reason I was always calm and collected on the pitch was I was always at ease. Once I get used to this job it’ll be easy to adapt to a new role. I’m here to learn and give my best for the club. I don’t think I could have any better companions to share the start of my career as a director with.”

馬隊咁講是咪不滿隊波咁多年都冇一套正常戰術

簡單講即係同李安一樣 / 跟李安學野

Negotiations are underway for the transfer of Andre Silva to Sevilla. Sevilla hopes to acquire Silva on a loan with option to buy.

PSG stepped forward to sign Ricardo Rodriguez but he wants to stay at Milan. The Swiss left back is among the most enthusiastic players of the new Milan course involving Leonardo and Paolo Maldini [Sky]

一口價40m

現金卷

屌呢家打高位逼搶, 防反

加度素個套仲係度用中堅上中場控住個波慢慢妹, 然後斬分2邊, 比人打反擊打到仆街

同rabiot一換一

6點啦李安
起身食早餐準備返工啦

有啲野講太多次就會over左架啦

而家已經好左 之前屌帥到懵撚都係成個中前場企定定等波到 位都唔撚走 呢個先係米蘭特色

Option to buy練下咪幾好 ，西維爾又肯咁好
發覺西維爾真係好抵得詅，買巴卡俾我地，接收蒙撚，幫我地練兵

賣完又要係咁短時間買左閘

仲有左路狂龍

咁得strinic and anton

逼calabria 打左
變第二個迪迪仔

我蘭還有波叔呀

又冇左隻翼，轉會窗得番10日 ,李安

辣殺

Option to buy 是咪對家話事？ 如果AC華踢到識飛 對家是咪一定買到 ？

YES 到價一定要放

球員可以唔受
不過撚帥揸旗應該就唔會返

希望有buy back clause

可能最後係卡柒有buy back

我估撚撚輸完俾羅馬就應該炒得

市面上仲有咩翼可以買

Thauvin

depay

又屌老虎啦

我好少睇其他國家嘅球員
之前好似世青定歐國盃Uxx之類
見到佢好勁，但呢幾年都無乜傳有大會買佢

羅馬本身都想買佢
紐卡素打唔掂 賣返去馬賽後大爆發
上季入波助攻好似接近雙20

好獨

不了

希望最後有一個估你唔到既左翼加盟

左路狂龍回歸

niang

pato

有名你叫 新Ben Arfa

最後係免簽 Ben Arfa

基達去隔離街

反而關心中場簽邊個多啲

似等英超個邊完
先再有動作

依幾日都係賣人為主

英超一關， 就可以壓價壓人工

Andre Silva's future at Milan is still uncertain, with Sevilla interested in him. In order to not make capital losses, Milan will not sell him for less than €30M.

話時話，點解今年英超同意甲個轉會期會早左完？

免簽去到九月十月都仲簽得

卡叔起左身去體測未
好擔心佢唔知醒

Leonardo and Maldini has been at Casa Milan today from early morning to work on the last movements of the transfer market, that includes both player sales and player acquirements. [MilanNewsIt]

有馬隊係到先準時開工

戰神做野唔使你教

一個負責買， 一個賣

睇佢地講似馬隊叫做輔助李安 / 跟李安學野

一個可能偏內(馬隊) 一個偏外(李安)

卡狗起身未呀
我係佢12點準時去機場執野LAN啦

好似話尋晚馬隊同李安開OT

同細老闆食完飯
開OT 唔知有咩進展呢

Leonardo and Maldini are at Casa Milan since the early morning hours as they work to the latest transfer market movements on both outgoing and incoming fronts [MilanNews]

賣下面呢堆人啦屌
尼尼
小明
黑鬼達
蒙牛
拖拉
波狗
卡狗
巴卡

呢8件件件都咁撚難清屌你

小明留都無乜野, 干地熱身賽都未出可能都仲有D野
尼尼搵間意甲接收佢問題不大
沙膠第四中堅唔會郁, 波叔都唔似會走
拖拉機似想留用, 講真買BASELLI不用留佢
卡狗快了
主要蒙牛, 巴卡呢2個, 後生個D MAURI, SIMIC, GABRIEL借或者賣, 差唔多了

宜家中堅得返羅馬，卡仔，梅沙，沙膠，沙膠邊走得
定係你想話信得過雞比亞

多左西瓜已經覺得成隊波可靠左好多

無埋屌仔
加隻正宗左翼
成個感覺會仲fit

所以巴西仔好重要

聽講李安睇唔上個巴西仔

中場中防守力依然不足

隊草可唔可以專心防守呢

巴西仔太貴人工
痴線

邊估到愛記突然走出嚟抬價

英超真係好有錢

6m有病, 吹都最恆都係4.5m

Kessie專注防守
中場串聯突入落曬阿屌到好咩

愛記用錢都係癲個堆黎

咪又比阿特蘭大炒五個一皮

浪費咗佢後上能力
屌仔個位唔買人可以試用loca/mauri代佢
我覺得會平衡啲

到時變左屌右蘇鬥毒扭

隊草依家同suso d進攻配合唔差
最緊要係改善佢臨尾個腳處理得好求奇

明明無哂位都照射 唔傳後 比人打反擊

撚帥： Loca! Loca!! Loca!!!! LOCA!!!!

依樣要靠佢自己開竅或者撚帥調教
比起蒙帥果期好左， 但都係唔夠

Kalinic has landed in Barajas Airport in Madrid at 9:30 this morning. He will undergo his medical for Atletico today, they will pay around €15M for his transfer [AS]

狂賀

一年唔見咗一半價值

應該慶幸仲有一半價值

巴卡得返1/3

一陣公佈有buy back

5M loan + 10M option

巴卡打過1季好波既

走到已萬幸

呢幾年買果班前鋒，個個來到就變垃圾

希望無爛牙

我要求佢張官方車頭相要擺係我地個post 一樓，做我地吉祥物

罷踢世杯都跌咁幾m

買斷好似20M, 執番15M算萬幸啦, 近年賣老鬼賣到個錢都難

買斷25呀

估唔到係15M 即賣

租5M + 買斷20M

記錯，total 25m

卡叔躝左既話
件7 號就空左出黎

不如hold住先

高華錫借去轟

And then gk去皇？

希望最後唔係巴卡著

卡吐係咪都去皇架啦

中場又冇,翼又冇,李安

收到風pato返黎踢翼

Franck Kessie has rejected Wolverhampton, who had offered €40M to Milan for him.

咁既年紀都有40m offer

btw, 你拎40m買華仔好過啦, 即放

睇好隊草踢到60歲先退休

咁多隊想要

Everton and Atletico Madrid have inquired about him as well but Franck wants to stay at Milan

There was a meeting with antonelli's agent: #Milan will evaluate all the offers. He can leave for around 1Ml @SpazioMilan

李安: hold住, 有大茶飯搞緊

Kessie had almost renewed his contract with the former Milan ownership and it will certainly be extended with the new one, but Leonardo told him to postpone the matter because there is a lot to do in these final days of transfer market

呢2個位無補強既話
今年應該只係比上年好少少

大家唔好FF太多

隊草上季算進步得快

唔送

中場，翼，前鋒，黎得1件

講真就完轉會窗點會賣

阿屌一件頂兩件

隊草買斷幾$

23定唔知28

姐係都30m

就算李安撚帥肯, Elliott 9成跳出黎禁賣

算係咁 斜恩同Caldara
早幾日係度吹奏 咁快嫌棄人?

8M 租 + 20M買斷....

其實李安只係上任一陣
已經搞左好多野

不過Kessie 再下一季先買斷

如果conti冇傷
依家幾錢

支那佬太遲收皮，冇時間比李安買人

仲有卡叔太難搞

卡叔唔踢世界盃個下
好絕望

如果水貨同卡狗走，即係巴卡做第3前鋒 ?

提提大家今季係小明回歸嘅第十季 除左艾比神之後已經好耐冇球員可以係米蘭捱到十年

個post突然去得咁快

巴卡差唔過卡狗, 其實可以留

之前唔是話去美職？

巴卡心不在米蘭

我諗就算係都係季中走 要睇下conti何情況

人工貴

不了， 佢不甘後備， 被人換發晒爛咋

睇住佢由跑狗到季季歐聯唔係mark C朗就mark美斯
但傳中就咁多年都

大家唔記得咗有波叔

告仔要同波叔搶打前鋒同翼

似賣唔出，賤西潛艇點會出錢

應該巴卡都走

我估小明要去美職可能都要等到1月 , 比時間Conti 睇下佢點先

而家情況係黃潛出 8M

李安應該唔會比佢8m走掛

最後10m走到都要偷笑

According to @Oracolo_RN, Leo is actually open to a return of Pato to Milan.

Milan, dalla Germania: idea Draxler, ma sarà difficile

Sevilla are keen on signing Chelsea striker Michy Batshuayi on loan for the 2018-19 campaign, with Atletico Madrid and Valencia also interested in the Belgian. (@NizaarKinsella)

卡叔快d手腳啦

Draxler 不了

絕對同意，只係人工太貴

柏圖都不了啦

兩個都不了

唔覺得德士拿睇得上米蘭

唔好玩啦pato

draxler點比人工佢

好似fm咁要上家貼

有錢就得
但係我地冇

話你知 柏圖而家都稅後6M

我麻麻地柏圖番

放過我地啦 柏圖
去搵你個迪麗熱巴啦

應該好過波叔
不過太貴了

係支超都打唔掂，算啦

情感上OK
現實上不了

我都係 唔睇好

完全唔睇好 不過呢到對比中超可以吸引柏圖 $已經冇 中國仲要有迪熱麗巴

完全唔睇好 不過呢到對比中超有咩可以吸引柏圖 $已經冇 中國仲要有迪熱麗巴

最好啦
其實我自己就唔係好想abate走
話晒算係icon

10M拿拿聲啦...

我覺得小明可以留到退役

唔得啦
佢友賽個陣已經能力跌得太勁

輪換下都好
可惜佢本人似想走

唔做常規正選應該都可以呀?

而家佢話要去黃潛但人地買晒前鋒, 俄佬有興趣佢又唔肯去剷雪

佢自己想走 作為球迷都支持

或者佢自己想出多啲場

我傾向放佢, 干地未好番就波叔打右閘好過

始終要留低做後備犧牲佢個人餘下生涯又唔係好講得通嘅

conti如果再咁傷法, 同得返borini一個冇咩分別
到時用zapata?

#Calciomercato | #Kalinic ha superato le visite mediche: tutti i dettagli dell'operazione tra #Milan e #AtleticoMadrid ⬇
神鋒通過馬會體檢

自膠唔記得calabria

西甲要變天了

李安真係要比100分

Kalinic has passed the medical test at Atletico Madrid, and now only the official announcement is missing. Atletico will pay Milan in 4 installments divided into 3 seasons. [@DiMarzio]

竟然係直接買斷

迷馬體會了

Kalinic has passed the medical test at Atletico Madrid, and now only the official announcement is missing. Atletico will pay Milan the €15M in 4 installments divided into 3 seasons.

大恩人應該係西維爾

佢唔買返加美路都放唔出

比conti 卡拉仔上位仲好

好緊張 快d announce

點解仲未有相睇，好期待

Kalinic has passed the medical test at Atletico Madrid, and now only the official announcement is missing. Atletico will pay Milan the €15M in 4 installments divided into 3 seasons. [@DiMarzio]

15m都要分咁多期

我都想睇下佢會點7法

佢唔係去華倫咩

我寧願分期之後確實賣得出好過 你諗下卡叔已經蟹晒貨 李安氹得掂佢肯買斷已經好好

有無人可以買埋波狗

3場友賽最頂唔順係佢

卡拉仔已經正選啦, 干地真係唔知咩情況, 特別再傷之後

都岩，蟹撚到真係驚無人接

唔會啦冇聲氣, 當佢萬金油後備囉

一場比5分鐘佢係ok

比佢半場出黎真係不了

撚帥當佢正選

佢萬金油到好似占士米拿咁又唔錯 最弊佢真係無樣掂

岩呀, 乜都無個下死

佢係後備資格都唔應該有
我希望呢季佢個定位會再低D

走了C朗，還有卡神

佢唯一有表現係翼衛
但其他人都踢唔掂

點低, 仲未買翼, 免費個件又無了

睇佢打翼好撚辛苦
打藍黑果場打少個， 撚帥收屌出波打翼轉441
中路比人打爆，左路氣絕，右路零作用， 比人迫和

希望哈利荷域踢好D搶到位 而家咁缺左翼李安都唔要BERNARD, 希望真係搵到人

FF, martial

睇番迪斯拿係6M人工, 唔係接唔起既, 泰奧雲都4M, 迪屁3.5M, 都唔平

Bernard 6M 如果Draxler都係6M咁梗係要Draxler

一無人賭屎賭尿轉會即刻慢哂

賭完都唔找數架啦

Cristian Zapata has interest from Bologna and Cagliari. Zapata earns €1.5M/year, a figure that Bologna could afford

我見到哈利仔有機會打埋左邊

Cristian Zapata has interest from Bologna and Cagliari. Zapata earns €1.5M/year, a figure that Bologna could afford. [CorSera]

就講就有

Sfuma definitivamente l’obiettivo Bernard per le corsie esterne del Milan, torna di moda il nome di Memphis Depay

又去番迪屁

最應該走係波叔同蒙牛
呢兩件太廢
廢到擺後備都嫌阻碇

得番4個中堅, 應該唔賣了

里昂唔知會叫到幾錢 講到好似唔會放佢走咁

一有咩事又要RR打中堅

好似50m

Per quanto riguarda la corsia esterna negli uffici di Casa Milan torna di moda il nome di Memphis Depay, valutato dal Lione 50 milioni di euro

雖然唔識意大利文, 但應該係50M

bernard 迪屁我撐迪屁

#ACMilan reportedly enquired about midfielder Lorenzo Pellegrini, but were told by #ASRoma that he’s not for sale.

近幾年同roma轉會關係都唔多好
好似我地要乜佢地就要乜咁

我暫時無輸!!卡狗走了

50M VS 0M

廿幾m賣羅馬仔俾我地喎

迪比不了 那有錢 免簽之後一炮過中場啦

呢件去羅馬之前都好似爭過

搭多件拖拉tim

人地羅馬青訓有得回收架 點爭

我地都比左法老佢, 仲要平, 法老呢家好似都唔錯

FF
巴卡+5M 換 Castillejo

青訓賣比西瓜皮回購, 越打越好唔會賣啦, 已經走左尼恩高蘭

拖拉機都20M比佢地水到呢

法老嗰陣咁嘅表現又係咁傷好難唔平 但羅馬仔拖拉機講緊對上嗰季表現好出色

係囉, 個陣仲吊撚住話唔多想賣
咁就比佢水撚左

記唔記得迪斯度, 保贊 再推前D仲有麥薩斯同卡富既

李安只配執FM口水尾

迪斯度同保贊唔算水既, 我地個陣on9, 無錢買彩
mexes free既, 第一季打得ok啦
卡富神台級

卡富，J撚死

bojan唔差，幾靈活
係唔明做乜後期要雪

Leo好勁 垃圾都賣得出

其實佢踢得幾好
不過西班牙人

季中買左巴神掛

里昂隻Houssem Aouar 好似都幾好波

According to @CalcioFinanza, Kalinic's sale will have a positive impact on Milan's accounting, to the tune of 10million.

迷李安了

呢件已經30M咁上下身價, 仲有Tousart, Ndombélé呢兩個法國中場都好野黎

邊間會計師行, 冇計到買斷費?

計首期(5M)+人工(稅後年薪3.5M) ?

Oracolo: The main targets for AC Milan for the left wing position are Lozano and Martial.

等睇高清又賭

傳米蘭下年陣容
斜恩
LOZANO 查漢 MARTIAL
KOVACIC SMS
RABIOT
RR 羅馬仔 達仔 卡拉
$$$$

打12個

有錢就是任性

今年買斷20M, 攤分去4年合同, 一年5M, 今年賣15M, 所以今年賺10M, LEO造數好波

照舊, 呢兩件是但一單我找哂之前所有數

on9先信

無錢買

有錢打20個都得

Sergej Milinkovic Savic è un calciatore di Ac Milan Accordo trovato sulla base di 20 milioni subito più Borini. Obbligo di riscatto fissato a 70. Annuncio ufficiale imminente. Sarà Gordon Singer a presentarlo.

繼續吹

咁告仔點算

哈

隠約見到波叔個名，拉素點會咁on9

呢篇吹到都唔係幾好意思

送埋屌仔過去啦,反正都係9UP

Milan have inquired about Julian Draxler but a deal remains very complicated due to the potential formula Milan want to sign him on (loan) and his high salary. However, Leonardo could make a try to sign him [TMW]

真係迪斯拿

無速度

人工真係太高

傳車80M買Kepa, 點解唔要老馬

咁後生人工就咁高，幾時養到佢老

睇片佢就一定唔係硬爆型翼鋒, 但速度唔慢, 似攻中多, 中意抬頭帶波會同隊友配合, 肯傳波多直傳, 而且扭波幾勁, 非單蹄馬

世界盃個幾場唔得

咁世盃成隊德國無人得既, 卻奧斯直頭變垃圾

唯一亮點係brandt換出嚟個段

咁兩隊人都無咩力, 換個有氣有力出黎爆係會唔同啲既

佢上季轉咗打MC多

Draxler係PSG比人四圍塞, 左右翼中中攻中都打, 唔算高效
有陣強化版阿屌味

不了 寧願要depay

Draxler 都唔滿意 , 明顯啲傳送好過屌仔, 又唔會死扭唔傳唔配合

如果Draxler真係黎 睇下個LMC位係佢定克勤打

感覺上佢打LMC會有利 個波係中場進推

我覺得佢係扭波增強版克勤, 就唔似屌仔

係囉, 我極滿意Draxler, 條女又正

係人工好撚貴, 點比呀
放埋巴卡+波狗都有d機既

我唯一不滿Draxler就係人工

米蘭感覺就係進攻差個可以穩定由中圈附近推到去對面禁區頂嘅人

Kessie 都有咁嘅能力 但去到禁區處理差
Draxler黎到可以打呢個位 而克勤去LWF

同埋呢件轉會費都係問題啦
psg呢支閪球會志願係乜鳩都買哂番黎然後拎r聯,
佢都唔志在錢, 都唔撚想放比你其實

睇下李安同佢地交情好唔好, 可能有少少機既, 唔敢有大期望

同克勤換都可以, 可以場上互換走位

中場防守能力仍然係隱憂

還人情啦, 當年我地自拆龍骨將隊波兩個外掛平價賣走比佢地成就佢地做班霸

如果買到, 可以試下郁9 Suso, 推查漢過去同Kessie玩互動

班佢老母霸咩
係法甲係威係勢
出到打到屎咁
對住弱隊屈機有閪用

未賣比佢之前法甲都攞唔到

咪係

#ACMilan are awaiting a new offer from #Villarreal for Carlos Bacca, but there are reports another Spanish side could come in.

快!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

李安

Another Spanish Side係咪又馬體會

會唔會係咁呀

Halilovic係咪翼黎,做suso後備?

AMC / RWF

反而覺得佢應該學而家個美斯多過後生美斯

其實左翼點解唔試下買Brant ？世盃好勁

呢個邊有錢買
唔好玩

你地覺得中場定快翼重要D

中場 翼寧願用住查漢先好過

實畀羅隊搞到後庭都冇埋

屌你咩 我哋上場咪就係企定定俾佢遠射果隊囉

我估計緊美帝應該同李安夾過來
玩財技做到今年條數靚一靚，過FFP，下年入前四，靠未來個收入還今年嘅支出

所以就算再使幾十M都唔奇

According to Sky Italia, Milan’s dream signing in the midfield is Sergej Milinkovic-Savic. It remains a very difficult deal

Milan are in advanced talks to sign Chelsea midfielder Bakayoko on loan with option to buy [@DiMarzio]

入唔到前四，過幾年條數點頂，賣人？

Option有樣好，貴少少但可以睇定d

依家都係假option架啦，為左ffp先搞
分分鐘要同球員簽唔買佢要賠幾多錢

會貴過德士拿麼？

咁撚廢都要

要黎重組黑又硬中場？

希望李安唔好弱智

我覺得直頭打得好好
傳球路線好有侵略性
係埋門果吓差啲(有球想射仆咗晌地)
雪嘅原因又係當時啲仆街嘢
果陣保贊打右前鋒
下半季個位比咗親生仔尼安打
睇住個尼安亂9咁撞
保贊係直情雪，後備都無乜點出
你話一個買一個借，出個買的培育吓我明
但洗唔洗咁雪一個打得唔錯嘅人呢？
肯定又係打算季尾用出賤價
你賣就賣，唔賣就算
而尼安係我睇米蘭咁耐最討厭嘅球員
有速度有身型但無腦無品格
我完全唔認同米哈年代佢果陣拍巴卡有乜化學作用
我每一場都有睇，佢完全無配合
扭甩波散步
但行運一條龍，比人顔射都可以入波
好多人話米哈下半季係咁輸波係因為尼安傷咗
關佢叉事咩
每隊波成季入面都會有低潮，會有運氣唔好既時候
只係尼安行運行到隊波低潮先傷
唔洗佢孭獲，米哈係唔叻
但只要多少少時間調整，隊波就可以上返軌道
貝佬炒9佢搵個垃圾扯線公仔教
打佢講左幾年既雙前鋒害死隊波
到上季熱身賽打到識飛助攻助守
我反佢咁多年都承認佢終於值得打正選
結果開季前玩野叫走

屌 咪撚買巴卡啊

Kalinic arrived in Madrid today and passed his medical with Atletico. His transfer was closed for less than €20M but it won't be formalized unless Gameiro's exit (to Valencia) becomes official [@partidazocope]

快撚d啦， 有傳馬體會傾緊借阿衣

一陣到我哋俾人玩爛牙

太長唔quota.
大帝安冇腦但有硬件係呢度一致認同
但佢係米哈個442入面 主要係做一個搞屎棍嘅角色
係前場橫衝前撞 搶高波第一點 果陣kucka拎第二點/佢幫手搶第一點
佢嘅衝撞壓逼對方 幫巴卡同中場提供到空間
之後佢傷咗米哈戰績跌唔多唔少有關 因為前場爭頂能力同壓逼能力差

米蘭傳統

睇黎呢件先係真

PSG are still very much interested in signing Donnarumma from Milan

快，買細送大

rabiot+ draxler

比多20M我地差唔多

依件要人逗住, 我蘭中場邊個可以逗佢, 阿屌呀?

換兩件過來啦屌

又唔夠隊草靚仔
買黎做咩鳩

Leonardo and Maldini are working on a name still top secret, so much so that yesterday the rossonero DG received a series of agents at the headquarters, all shielded at the entrance and exit of Casa Milan. Something important is boiling in the pot.

$馬 + 阿屌 <=> Rabiot + Draxler + Areola + 20M

英超依家買個龍都7-80M
PSG今季唔做返D野 真係失色不少

李安有油王裸照先雕到

巴卡未賣仲整多件巴卡藥膏

要鞏固大花筒地位

Mr. X重現江湖

新舊保方聚首一堂

應該唔會出大錢啦，已經要買斷包皮，佢地仲等緊賣古德斯比華倫

睇過佢LIVE真係打到成舊屎咁

球王片幾勁

得留10日玩條命咩

卡狗又卡撚住左未走得住, 屌

隊草都要人逗

靠拉素真係血都嘔

高莫娃條撚樣走數 搞到拉比奧特變巴卡藥膏 屌

車送走巴卡藥膏就好似我地終於送走卡生咁

真係有咁差

屌好彩LOAN

巴卡都明佢老左跌價，藥膏本身點賣到咁貴

歐聯最佳陣容有佢2017

係咪第一季係英超水土不服呀

第2個干度比亞

干度比亞係華西唔錯WO

摩納哥當年以攻代守, 仲有人逗佢
車買佢係想頂馬迪同幫輕干提, 買過黎仲要即傷
西女人唔買法賓奴

米蘭要買個唔使人幫佢執屎 / 幫到人執屎嘅中場

又買個要人幫手執屎嘅 真係想Biglia死咩

干度比亞證明有料係打得番起，而家李安擺明係抄底，考佢眼光了

Leonardo and Maldini are working on a top secret signing for the remaining positions to fill (midfielder/winger).

唔會
撚帥一陣用Kessie巴卡雙鬼拍阿屌

Leonardo and Maldini are working on a top secret signing for the remaining positions to fill (midfielder/winger). A series of agents were at Casa Milan being shielded at the entrance and exit. Something big and important is brewing. [@AntoVitiello of @MilanNewsit]

撚撚有冇呢種功力

全部操到變撚撚COPY

變艾辛就得

肯定係巴卡藥膏
嚇我唔到既

好玩唔玩玩番x先生個套

其實我都係中意李安果種低調
上季fm真係太暴發戶
講野串得濟
最記得拉菲爾個經理人推薦佢比米蘭
m串柒柒 講野好難聽
講到人拉關係果類難聽說話

我諗巴卡藥膏要加埋隊草再加另外一個世界級playmaker個中場先平衡

上年夠係咁話有big name就快傾掂啦，最後乜都無

卡叔世界知名

報紙寫者...
唔講都好正常，講出泥又話抬價

Something Big: 柏圖回歸打翼

世界盃亞軍功臣

咁條中場就仆街啦

記唔記得幾年前屌帥個殺絞肉中場, 不了

肥佬公開屌7 M

但係呢家李安同肥佬係FD底

唔算FD 底
但總唔會搞啲關系咁差

中場借巴卡弱鳩, 翼借musonda

neymar, kross, thiago, salah, 仲有無人可以吹

bale

係喎thanks. 唔係呢堆都唔叫top 啦. 仲有hazard, kante之類都可以考慮下

翼-馬仔
中場 SMS

最後係李安同西女人有路
偉利安+巴卡

咪撚要巴卡藥膏 又唔係勁 我地本身件巴卡都未請走 又整多件巴卡

Gattuso say ok for Bakayoko arrivals, Milan is formulate a plan to each side to done deal.

簽巴卡都搞到咁神秘

炒左撚撚佢啦屌李安老味

撚撚say ok ，明顯係李安提議

炒埋李安啦咁

太羞恥，所以封鎖消息

吹大啲啦，又學光頭佬玩Mr X。摩笛啦，笨柒

為迎接干地做準備啊

巴卡+隊草+屌仔 真係不能想像

ok u win

其實巴卡踢波幾搞笑，唔明你哋反乜

loan 算啦
option to buy 以米蘭性格係唔會買

有冇講幾錢load

巴卡6.5M年薪

如果係斜恩嗰種隱性強制買斷就喊三聲

反正轟要前鋒,送埋巴卡俾轟啦

巴卡換巴卡

頭都痛埋

SMS > Rabiot > Kovacic > Bakayoko

見到班軌咁開心

開始同情馬體會

我諗住，車仔咁撚有錢，應該唔會
我信得過李安識做生意

好差咩，算後生，有進步空間

mr.x

可能黎到夠sm意假

According to @OndaCero_es , Atletico haven’t been able to complete the deal for Kalinic because Gameiro to Valencia hasn’t happened. #chenews

Now, Valencia seem to have an upper hand.

盜淸

@盜清

巴卡換阿姨OK?

Gazzetta confirms that Bakayoko is very close to joining Milan on the formula of loan with an option to buy. Leonardo now waits for Chelsea’s “ok” before completing the loan deal. Bakayoko was a request from Gattuso, as he asked for a muscular midfielder.

米蘭post基佬、走數狗、燈神橫行

仆街喇呢次

屌 佢又唔係正防中 當佢防中用就食得屎 隊草都話腳法OK 傳得返個波出嚟

撚撚：肌肉中場原本指SMS

係想留體能怪物打中場

4-3-3

Donnarumma
Conti Caldara Romagnoli Rodriguez
Kessie Biglia Bakayoko
Suso Higuain Calhanoglu

4-2-3-1

Donnarumma
Conti Caldara Romagnoli Rodriguez
Bakayoko Biglia
Suso Calhanoglu Bonaventura
Higuain

意媒FF陣

個陣咁款
biglia點頂成季

中場3個加埋成百歲

當Biglia係Kante呀
左屌右蘇夾死查漢

我信盜清係個有口齒既人

撚撚我屌你老母臭閪

留明睇下巴卡藥膏過黎做球王

pogba level , skin colour same level

完轉會啦咩

求其黎個迪斯拿都好啦

撚帥： 我要大隻佬

盜清充滿信心

.@CorSport also reports that Leonardo is tempted by the opportunity of signing Draxler while also maintaining his interest in Rabiot.

李安:我要rabiot draxler
撚撚: 我要藥膏!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我寧願要巴卡約高都好過D意粉四不像中場

撚撚:我要買喱個

睇黎巴卡要黎了

新隊草

夠哂大隻啦

迪斯拿肯黎既話喱個轉會清埋人就80分啦
剩低20分係因為無炒撚撚

好灰...卡叔走唔到

真係好撚仆街

最後又靠四寶救世,巴卡,卡叔,波叔,蒙牛

雙巴卡開季

撚撚識閪波咩

好似屈錯撚撚喎，佢話要gay肉型中場李安開個巴卡比佢

巴卡-卡叔-西瓜
藥膏-蒙牛-隊草
rr-羅馬-黑鬼-卡拿
大錢馬

諗起都濕左

dklm

會唔會染到個頭紅黑色？

話時話黎緊幾時有波睇

11號對皇馬友賽
20號開季對安答

明明撚撚無講話係巴卡約高但一堆人屌左撚撚先，有無咁撚大偏見啊

有得睇卡叔點教西瓜踢前鋒

有

簽完斜恩同Caldara後米蘭撚好難服待

未簽都唔見得易 之前都有堆屌話唔想要斜恩

可能藥膏黎到好勁呢 果陣睇佢打摩納哥歐聯好sharp

打蛆果場廢到仆街

呢個的確

加上果陣Monaco 個大開大合式進攻戰術啱佢玩掛

唯有咁望,不過佢黎有度好
有個高d既中場

Lotito: "Milinkovic-Savic is the best young player around with a big room for improvement. So far I've received no offers neither from Milan, nor from Juve, Real Madrid or Man United.
Of course I am not pushing to sell him but if you ask me how much he is worth I remember that last year I turned down a €110M offer for him.
How much has Pogba been sold to Man United for? €105M+€5M? Then Sergej is worth more because he is much better. To be clear, I'm not interested in technical counterparts or loan-type formulas.”

黎巴卡藥膏我唔反對呀
我反對佢又想玩肌肉中場屌佢老母
前幾年玩肌肉中場既災難大家有版睇啦

真

sms唔會係我地咁既cup素買到啦

下年變紅貝啦

borini?

奇兵

死去洗廁所啦
佢去踢意乙都嫌佢廢

仲有懷疑新契仔拖拉

我認

咁係撚帥同李安講要大隻佬先

笑撚左

迪比想去碧加級
我地米蘭中遊得黎算唔剪碧加過里昂

Memphis Depay: "I wish to go to a bigger club"

曼狗都打唔掂

米蘭有冇歐冠打

醒啦手足,我地只配巴卡蘗膏喱種球員呀

依家f5 twitter等新燒析等得好苦

想卡狗走想到好苦
下體買唔買架屌你

里昂直接打歐冠分組賽

巴卡約高個種廢真係
個時係摩納哥個時已經唔係勁歐聯打juve哇屌你老尾廢撚到踢到頭dup dup眼濕濕咁
佢睇落好勁只係有法賓奴逗住佢

仲有咩翼可以ff

馬仔

Bayer Leverkusen have reportedly told Roma they want €50m for winger Leon Bailey.

最冇可能

一陣Mr. X係黑碧

車狗都打唔掂

維拉利爾報價巴卡遠未達米蘭要求

開始出事啦

送走當使少啲人工

黃潛條19 不嬲都係開8M
5M 賣比其他隊都冇咁嬲

我自己覺得4231陣攻守都幾平衡
印象中對上係咪西多用過呢個陣？
唔知係個陣蝦人打定米蘭球員唔啱打
定教練屎
近幾年打乜陣都好，打打下都變咗兩邊出波

Lazio, lo United offre 100 mln per Milinkovic: Lotito attende il Real

普巴>疤
sms>獌
kovacic>車
baka>milan

呢個係咪之前話拍片如果有得對賽實對付拉莫斯果個

係唔知巴卡藥膏打成點
我預佢做隊草後備

無留意但一講大隻佬我就諗到佢

唔似買後備 李安應該以正選考慮買人 所以先咁奄尖

可能真係我偏見啦
我真係好頂唔順佢既態度同無腦行為
因為好多次見佢扭甩波之後散步回防
同埋唔知點解好多人對佢寬容度好大

因為暑假回春,就好似呀屌季尾回春咁

咁如果撚撚話要快翼
李安同馬隊傾完決定回購大帝
咁係咪都係撚撚錯，

近了

Meeting in progress at Casa Milan between Leonardo-Maldini and the brother/agent of Bakayoko to discuss the details of the deal

唯有希望李安可以壓低個價

黑鳩米蘭
個中場

According to @VitoAngele Bakayoko won’t exclude the arrival of another midfielder. Milan would like to bring 2-3 players until the end of the mercato.
#ACMilan #Mercato

surprising big transfer原來係佢

暫時傳聞係：
撚帥： 我要個大隻佬中場服侍我

李安： 我問西女人要巴卡， ok?

撚帥： OK

巴卡上季咁垃圾，又唔係我蘭最需要個類型，都話ok
依單黎講，撚帥係錯， 而推薦嘅李安係on9

2-3

買巴卡+賣唔出嘅巴卡+係西班牙返黎嘅卡叔

如果藥膏定位係隊草後備+肯減薪 我又唔介意

正選

我寧願要之前傳果個黑鬼中場， 平好多

係呀

真係睇幾錢
如果真係平 都ok既

佢咁既人工好難係後備

咁就仆街了

平好多都係傳聞啫 實際上可能又差唔多
加上羅馬又好似想爭

巴卡約高好勁！
係fifa

藥膏都幾肯定係先借後買
爭在係咪option 姐

希望係就正

我蘭其實成日借車中場唔買 ， 仲肯借中場黎

借走件垃圾, 借Kovacic

有時覺得車狗有錢係有錢
但係轉會真係好撚水魚

我地係又窮又水魚

皇馬後備重聚

不如聯署叫蒙牛提早退休，最多米蘭搞場紀念賽

發覺唔找數既報應開始黎

ATLETI SIGN KALINIC

Atletico Madrid have completed the signing of former Blackburn striker Nikola Kalinic from AC Milan.

The 30-year-old, who made 42 appearances for AC Milan last season - scoring six goals - completed his medical in Italy on Tuesday.

Sky Italy report the deal is in the region of €15m (£13.5m) including bonuses.

我都好憎尼安呢類球員

隻kepa都值70m

我地隻龍馬真係發達
有朝一日保方退休，psg 買龍就fat fat
咬緊無100m都唔放呀

上年仲有條賤種蝗狗話龍門邊值咁貴

多謝利狗同車狗推到咁貴

但無可否認佢係米哈套442係有幾重要嘅作用

依家守一季好波就7-80M

藥膏已傾完
唔知結果如何

Welcome baka

Milan are trying to find an agreement with Chelsea over the formula of the transfer (loan with option) and over how to divide the salary of Tiémoué Bakayoko, who currently earns €6.5m a season.

同費托一樣車仔仲要出糧

咁貴真係租唔起

屌你係咪馬隊話買

屌，某啲會員唔找數搞到sms 變撚左藥膏 米蘭又比人累撚死多一年

而家馬隊有份話事仲屌唔屌好

屌

唔見左呢呢10M⋯⋯真係要多謝Montella

@DiMarzio reports that also Empoli are interested in Luca Antonelli.

雪中送炭

有冇1m

咁快做戰犯

馬隊連名都無出現過都中鎗

版本.3
馬隊:盡量滿足撚撚要求
撚撚:我想要大隻佬
馬隊:巴卡ok?
李安:ok
撚撚:ok

米蘭撚真係難服待

係我心目中巴卡約高同龜頭人差唔多水平

撚撚:我想要大隻佬
馬隊:歐聯8強正選, 法甲冠軍中場, 23歲力架身高1米85, 是咪正先?
撚撚:幾正喎OK

我地唔好deal

Chelsea are understood to be waiting until the arrival of Mateo Kovacic on loan from Real Madrid before allowing Tiemoue Bakayoko to join AC Milan on loan.

痴撚線 駛唔駛咁呀

我要高華錫

咪幫轟接貨啦屌

誇張左啲喎清
有手有腳已經完勝撚頭人喇

肯定係撚撚唔使爭

面對現實啦而家擺明無錢

唔係咁大獲呀

Milan are working on signing Bakayoko on loan with an option to buy between €30-35m.

option 好喇
可以彈鐘最緊要

屌隊草都唔洗咁貴

龜頭人我蘭精華

未踢我蘭前成個yaya 咁勁

盜清唔撚打格

Ban

如果打得起30M都差唔多, 人工要車仔比多D, 打唔起咪退貨

loan唔洗錢?

最怕佢變卡叔二號 場場踢到垃圾咁但撚帥係咁出佢

直接借高華朆唔得咩

高華錫單野應該連住個龍

屌畀當拿晒佢啦

最驚佢係斜恩果隻option to buy

咁係水貨廢姐, 佢要爭贏拉素同隊草爭位先有得場場出

下個標題係咩?

呀屌個位

高清又贏

新龜頭人

啱啱睇巴卡約高啲片 發現佢啲位置感集中力同閱讀比賽能力都幾撚差 成日走甩人或者向住空氣傳波 防守又後知後覺 成日要追返對面攻擊球員食foul

其實不嬲都唔鍾意呢類高大嘅黑人球員 啲波底好撚差 個下盤好唔穩 成日扭甩/推甩波

走數狗累全家